講普通話既劣等人理應遭到屠殺

你喺網上講有撚用呀 ?

夠膽就上天安門講